有無人覺得特朗普而家簡直好似被"香港人權及民主法案"制裁緊？

社交媒體封殺
信用評價降到最低級
凍結戶口

而家只係差禁止入境美國同信用卡服務。。。

罷用twitter 罷用fb

push

你知唔知條法點寫？

慘遭中國反制

美國企業要封殺一個人真係好可怕
我喺反民主嘅人見到都驚驚

而家twitter仲ban左trump個仔ac
好似"香港人權及民主法案"被制裁人士會連帶直系家屬一同制裁